男仔搭女仔膊頭係咩意思？

早幾日同個識咗十年嘅男仔食飯
食完飯行行下街佢無啦啦搭住我膊頭
呢十年嚟都無試過
想問下巴打們會因為啲咩原因會搭住一個女仔膊頭？

攰

抽水

呃蝦條。

扮fd

死狗公

aloha

抽下水姐 唔係咁計較啊

兄弟

咸濕

冇意思
狗公

隻手斷咗
隻手冇力
想做愛

整親隻腳

抽下水啫, 又唔得阿, 唔好咁小氣啦
利申連男人膊頭都唔會撘

邊個熟既我都搭
利申冇女囝fd

性暗示

令你習慣初步身體接觸，方便之後更進一步

咁妳自己又點諗先？

想溝你

手心搭膊頭
定手腕搭膊頭先（即係"浪"住隻手咁）

摸摸

抽下水啫，無野既